連登大量飲食拍拖打機購物post+清洗連儂場=企圖重現港豬

我明白大家會攰
但有以下策略要重溫

1.善用不推文模式講其他野，一係入其他台

2. 推文用 721 831 101 1111 1119 新屋嶺，大家要記住都係一句，意義不同

polyu 仲有手足
我哋有成幾千手足被捕
大量十年坐監（我屌你老母今日比家超兇9市民）
大量傷殘手足
大量無理被炒手足（可能只係fb icon、可能係講句香港人加油）

夕爺3000 首歌都冇咗、大量神秘自殺、性暴力

大家記住要長期屌7 政府無能仆街

721 831 101

69 612 616 71 721 811 831

101 1111 1112 1119

新屋嶺

721 811 831 101

1111 1112 1119

721 831 101 1111 1119 新屋嶺

69 612 616 71 721 811 831 101 1111 1112 1119

721 831

721 831 101 1111 1119

721 811 831 1111 11112 1119 新屋嶺

721

721 811 831

721 831 101 1111 1112

推

唔好拉

洗連儂真係當無事發生咁

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

True

721 811 831 101 1111 1112 1119

大家打啲數字，唔好淨係推。做多一步 copy and paste

聽日投票啦。放鬆下啦.....大家真係攰，都要搵其他野傾下